聶德權：港人須接受及知道國家執政黨是共產黨

公務員事務局長聶德權在本台節目表示，港澳辦主任夏寶龍有關「愛國者治港」的講話，是重申特首、行政會議成員、立法會議員、非政權性的區域組織，以及公務人員等政治體制內的人員，本身都要是愛國者，最基本的要求是，要擁護《基本法》及效忠特區。 聶德權說，香港法律和公務員制度等，雖然與內地不同，但香港作為國家治理體制的一部份，必須清晰接受及知道國家執政黨是共產黨。被問到是否一直都愛黨，聶德權就指，自己一直很清楚國家的政治體制、特區的憲制地位，以及回歸後的憲制秩序。

原文網址：

真正的愛國者係理應反共

//被問到是否一直都愛黨，聶德權就指，自己一直很清楚國家的政治體制、特區的憲制地位，以及回歸後的憲制秩序。
//

愛就愛，唔愛就唔愛
清楚即係點？

我淨係知好多高官好唔愛國，手持外國護照及外國國籍。子女到外國升學

不嬲都係咁講
愛國唔可能愛黨

acknowledged

要市民愛國，自己就外國

公務員朋友準備背毛語錄同寫入黨書

搞錯左一樣野, 中共國憲法上只能夠係共產黨執政, 你唔要共產黨執政一係立一個新國家, 一係改憲法第一條

基本上唔存在咩愛國不愛黨既廢話, 有新既「中國」成立果陣你就唔會愛中共國, 愛既係另一個「中國」政權

成日9唔撚搭8
咁簡單既問題都答唔到
答愛好撚難？
你都唔撚答 咁點教市民愛
弱撚智

你要搞清楚你愛果個國係咪中華人民共和國, 定係一個唔存在既國家

中華人民共和國呢個國體必須要係共產黨執政, 除非你改憲法

你結婚神父 問你愛唔愛一個女人
你話你自己一直清楚個女人存在
咁你係咪想俾人兜巴摑

咁777係咪共產黨人？

簽咗宣誓書，乜都得架啦

唔駛咁多廢話，公開承認自己是共產黨員，最好直播做埋入黨宣誓交黨費先，到目前為止都冇一個高官敢公開承認自己是共產黨員，點樣叫人接受共產黨？

Good! 咁就喺香港全面實施中國法律，取消港幣，統一用人民幣!!

唔敢咁做就縮返入佢老母的子宮入面，再重新作過一個劇本thx

我搞清楚呀
中國班官唔清楚
又乜野自古以來係"中國"領土
又乜乜五千年歷史
黨話果個係中國
但我愛果個中國又唔係而家呢個中國
結果我愛黨定義既中國但黨又定義我唔愛國

咁公務員人工幾時同鄰國一樣

好多人都知共產黨員身份喺普遍西方國家根本係過街老鼠（冷戰遺留落嚟嘅傳統），入境時一定俾人左查右查

點解要接受？on9

你唔愛中共國但係愛一個幻想中既國家?

定係你覺得中華民國先係中國既代表國家?中華民國仲存在架, 只係領土細左好多同佢地d國民都唔多想再代表中國

警察先行啦！

天滅中共

煩情共產黨定義清楚愛國係乜野意思先

其實最好成立個仆街冚共產黨，取代左呢個共產黨掌權
咁咪可以唔洗改佢個19法例囉

佢梗係唔同你精確定義啦, 係佢地既睇法中共國 = 中國 = 共產黨永遠執政既國家, 中華民國而家係非法政權, 中國而家領土內唔容許存在另一個claim自己係「中國代表」既政權, 呢樣叫顛覆, 你另立一個本土政權叫分裂

咁樣答，文革時期一早俾紅衛兵捉撚咗去批鬥啦

跟黨走

法庭班狗官要清楚知道佢地全部都係納粹法官

既然可以愛/唔愛一個紙面(支憲)上寫既國家
點解唔可以愛一個想法上存在既國家?
兩者都係概念黎
當然現實上 前者有武力支持 但後者都係好多人支持既概念 雖然無武力

Btw唔知玩呢啲文字遊戲有咩意義 唔知你無啦啦challenge人地個字眼做咩鳩 我相信大家好清楚佢指既中國並唔係支国 唔需要你特別玩文字遊戲指出支国憲法必須支共專政

要根正苗紅

唔係毛語錄,係習語錄

即係一黨專政？

聶公公讀熟毛選先講嘢啦

被問到是否一直都愛黨，聶德權就指，自己一直很清楚國家的政治體制、特區的憲制地位，以及回歸後的憲制秩序。

問非所答
戇鳩仔

煩夠未

所以要打倒中國共產黨

我只愛香港國，香港人當家作主自己執政，有政黨輸替，北方政權換完之後又化殖民香港咁同而家有乜野分別？

終於露出狐狸尾巴

可惜9成連登仔唔係咁諗，多數都係自我中心，同林鄭一鳩樣

中國人須知道屠殺最多中國人的是共剷黨

批鬥執政黨是智慧的開端

我愛我「心目中」既「中國」
咁咪成立

知道咪知道
點解要接受
你有冇機制俾我地拉佢落台先
冇就收皮啦

由咩睇得出連登仔唔係咁諗

無問題 我都係想咁
但語言係用黎溝通的 玩文字遊戲唔會幫到你溝通
大中華主義者係存在既 你玩文字遊戲去話佢地既理念係幻想 係說服唔到佢地放棄大中華主義 畢竟香港國都係未有武力支持既理念

佢唔敢正面回應愛黨嘅問題喎

即係要接受一個不守承諾同人治既香港政府?
得呀 即刻宣布結束一國兩制咪接受囉

點解唔直接講愛黨,有咩問題

有得揀咩？
用枝槍指住人個頭叫人接受

唔愛 不過佢咁大枝槍喺度 唯有奶

執政黨咁又點所以就唔比批評？
咁你講番清楚係皇帝吖嘛，屌你老母

任職社會福利署署長的聶德權弟兄在上周香港聖經公會六十周年的感恩會上分享了自己的信仰體會，表示聖經改變了他待人處事的想法和態度，由從前重視作事及效率到明白到人的重要性，改變了人生的優先次序。

聶弟兄在天主教小學和中學成長，但生命因信仰而改變卻是在大學時期。他表示信仰改變了他的價值觀及生命的優先次序。「以前我很重視事情及效率，事事要以最快速度去作，學業及課外活動都能兼顧得最好。但是我對人不熱情，初信主主返教會時，弟兄姊妹的熱情令我受不了，那些關心慰問寫心意咭的動作我則覺得是浪費時間。」

在讀《聖經》後他發現原來神很重視跟每一個人的關係，視每個人都是獨特而尊貴，並不以人的外表和地位而有所偏待，從此他的心思開始改變，與人相處及處事的態度亦從此不一樣，明白到I do my best, God do the rest，內心得享平安和喜樂。

他又表示以前以為自己很孝順，書讀得好，人很不錯，但聖經讓他看到人的生命素質虧缺了神的榮耀，原本應結出仁愛、喜樂、和平、恩慈、良善、信實、溫柔、節制等屬靈果子，令他明白到人都是罪人，都犯了罪。

聶弟兄原來曾考慮過讀神學作全職的事奉，但有一位恩師提醒他可以在社會不同的崗位上作事奉，因此畢業後就加入了政府，並成為社會福利署署長，服務香港巿民。他說自己的工作原則是「行公義，好憐憫，存謙卑的心與神同行」以及「以基督的心為心」，並與同事一起按聖經原則拓展新的服務。

他以燈塔比喻神，即使是戰艦亦需要燈塔指明方向，極力推薦大家以《聖經》裡神的話語作為生命的導引。

聶弟兄去年7月開始出任社會福利署署長，至今8個月。

你愛你嘅中國包唔包香港

我唔係中華帝國主義者，你點確保你心目中嘅中國建政後唔會繼續壓迫香港？

中國可以係友好鄰國，就好似同日韓台咁嘅對等關係，但入咗一個國家後個利益少過成為獨立國家，如果唔係武力威脅咁我入來做乜鳩？

咁香港又行資本主義 咪即係根本上反對共產黨

違憲嘅黨...

所以愛國者 可以不愛黨？

不嬲愛国都應該係反共，因為共產黨一d都唔愛國唔愛人民

係 所以喺現有中華人民共和國體制入面
唔支持共產黨=叛國

族國黨不分，弱智仔

大中華主義者實質係帝國主義者

佢地有咩方針可以確保人口資源上係少數嘅香港人可以保有佢哋自己原有嘅權利不受中央政府人多恰人少？

理想世界依d野講既啫
咁認真

我指既中國係中華民國唔得咩? 邊個話中國一定等於中華人民共和國?

早就將中国同共產黨掛勾，有講錯？

咁派錢啦屌你老母
咩叫共產黨呀

係你蟈唔係我蟈

死廢物唔敢答

呢個就係高官要員既虛偽

自己有份整既制度同機制都信唔過，結果送仔女去外國

終於講出口

其實佢係咩職位？ 係咪搞錯左自己仲係以前個位 公務員事務先關你事咋喎

一來佢會話國際唔承認
二來中華民國都唔想認自己係中國

騎劫國家，佢其他憲法又唔貫徹 嘜野權力歸於人民,選舉權 新聞自由 言論自由, 講句野都可以判十幾年監, 死刑(私了, 唔同伊朗咁官方判)

咁你又咩黨

點解1949年共產黨唔肯接受同理解執政黨係國民黨嘅事實

因為民主中國係要另外建立新國家

無奈接受

曾國衛就唔同 間房擺個習近平喺度

一執政就超過七十年，算唔算世界紀錄呀！

國之根本係民而唔係黨
一個唔以民為本嘅黨
自己諗愛唔愛啦

口講愛國嘅人 連國係咩都唔識
去到最後 愛嘅只係黨 根本從來無愛過國

講句擁護共產黨有幾難？

好多人都矇查查 將政權同國家撈亂晒
中華人民共和國只係一個朝代
正如孫中山背叛清朝 但佢係叛國賊嗎？

根據琴日條仆街講法其實可以宣布一國兩制完咗
大陸要控制成個香港政府
條仆街講完我咁理解

馬英九個政治論述，但係中華民國國內唔係主流

麻煩在英文仲掛住china個名

我無法忘記佢一夜間三易聲明，手都震哂個樣。

無計 怕一改會比共軍打

改咗都唔會打

係國內壓力唔改得啫

係

美國唔敢risk

一黨專政 黨國體制 根本唔存在執政黨

共軍講打講左十幾廿年啦

佢地要武統就一早收返

駛咩要內部滲透去令台灣歸順共產黨

香港無資格掛美金

自古以來，共產黨並不是中國執政黨

這是对的。全港在職人仕應該分階段宣逝校中党的管治。

所以點解維尼2018年3月11日要改僭建憲法：

憲法第一條第二款“社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。”後增寫一句，內容為：“中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特徵。”

之前1982年版本係：
第一條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。
社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

而家係：
第一條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。
社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特徵。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

共產黨是我母親

因為支共國本質上就係野蠻嘅侵略者

呢條好重要，確保在佢係法律上共產黨永恆執政黨嘅地位

恭喜台灣獨立

執政黨就唔可以反？

真係好核突
睇下人地
中華民國基於三民主義，為民有民治民享之民主共和國。

唔好用收返，用征服

反就犯國安法

一個佢 一個管教育，仲有印騰華，3個都擺明共黨成員

一黨專政呀

即係獨裁極權囉

就正如所謂《反分裂国家法》去自製基礎去對付台灣一樣

作為紅絲睇到佢咁答真係好失望

支那最叻就係偷換概念 黨國不分

叫人愛國 其實係愛黨

國安法都一樣

咁共產黨以前反國民黨又點計？

共匪竊國，路人皆知。

所以咪俾國民黨圍剿

聶德權：港人須接受及知道國家是共產黨的

針又唔敢打
愛共又唔敢講
我地紅絲係咪小數派

咁你都係愛一個幻想中嘅國家

班狗官好撚煩，你地鐘意點就點啦，無人會理

就算有所謂国安法之前，已經話反共係違反憲法，當時已經有人話憲法唔係用於平民，係用黎規範政府

覺得香港呢班官唔了解中共, 好多野都係做多左攪死香港, 寧左勿右, 做多好過做錯, 不過都係冇用, 唔係根正苗紅, 冇用個陣就會報應到攪鳩你!!

港共黨員必須消滅由中共親自統領

我認識嘅大中華主義者都係老一輩
佢地都係懷緬過去嘅中國
而討厭呢個國家比共產黨執政
但係就得個講字唔會行動
所以你講到有咩方針嘅話
我覺得呢type主義者會答唔到

利申返我唔係大中華膠
識嘅人都唔多
所以我講嘅野都可能好表面

共匪須接受及知道國家執政黨是國民黨

港人須接受魔鬼統治香港

Exact7ly，只係一個執政黨而已。

對於佢哋來講香港係復興佢哋理想中嘅中國跳板

對於我哋來講香港係無法取代嘅家

唔係勞動黨咩，人地都係共產黨

非法港共政權唔使再咁多bullshit，三戰/滅共之戰戰場見

依家西方世界就由經濟圍堵開始，一步步玩爆中共。鎖國定自己頂唔住挑起三戰/第二次太平洋戰爭，中共自己2選1啦。

就算係China Joe背後的deep states，最低收貨條件係“習近平要落馬”，唔係就繼續Trumpism without Trump。

可惜BNO Visa真係來得太遲，大把BNO一代磨拳擦掌想加入英軍，準備打撚爆中共，依家BNO平均年紀，最多只能加入預備役（英軍預備役到43歲）。

中国的执政党是共产党，这没错，但是：
香港和中国是两个不同的国家。
在中国，共产党是应该被推翻的对象。

第一次連登有人打呢句野，
otherwise 冷嘲熱諷幾居多

港人須接受共產黨正劫持香港

其實都講得好白
神父:你愛唔愛呢個女人?
聶:我接受呢個女人法律上係我老婆

接受唔到

咁當年共產黨點解要推返國民黨

費官專講廢話！扮瞓嘅人邊度會叫得醒的？？！！做嘢啦唔該

其實我接受特區執政黨係共產黨，希望港共官員可以大大方方企出嚟同全世界講自己係共產黨員

有人唔知道唔接受咩？
唔知就唔會反共啦

唔愛但廢事講

共匪經歷過毛魔時代，當時係滅絕中國所有文化資源，行佢哋自己嘅一套洗腦教育，當然結果係又窮又亂，咁亂就再加大力度壓下去，人口管制，村過村都要登記等。

仲有，共匪玩咗咁多年唔係你死就我亡嘅鬥爭，想反？即係叫佢哋去死，佢一定整死你先，今天香港嘅抗爭者嘅所謂法律判決有眼你睇。

基本上要成功反枱，唔可以能單靠香港，要由城堡內部開始，即係國內人民開始，可惜係當今共匪醒咗，識騎劫曬中國同前朝歷史資源，亦順住民族主義嚟行嚟玩，仲識得用錢騎劫埋人民思想。

共匪背後係非常害怕人民，唔容許一點反共火花，狗飯可能比你食，但就要做聽話嘅狗，絕對唔可以有異心，狗民亦好現實，有飯食，有茶飲，有雞叫，亦唔想搞咁多嘢。

革命路很長，請大家認真思考一下

得到人民同意未？

連登仔不嬲都講愛國不愛黨

樓主pin this

個個走晒邊個留喺度做奴隸幫國家生產
國家冇生產 班幹部食乜

所以唔存在愛國不愛黨

哦，係呀？
我冇份選呢班人出黎，佢地冇權代表我喎！

英國係咪可以和平收返香港
定係英國又要做聲明黨

問你一句愛唔愛
愛就一聲 唔愛就兩聲
講咁多野做乜

有人唔得真誠
62717171

你同我講支那同支共有咩分別
講
唔通支共係由鬼佬操縱?

班卜街狗官個個屋企人外國護照

已知道

有邊個唔知支那係一黨獨大
係支那自己對外話唔係

承認執政黨
唔肯講愛國

咁你咪露出馬腳囉
共產黨最憎唔係敵人，係二五仔呀，局長

我係香港人，但唔係共產黨定義嘅中國香港人。

咁有無在野黨 幾時會再投
憲法第一句就係執政黨係共產黨

我梗係愛國啦 唔係洗乜撚反共啊
-倪匡

好撚鐘意佢😢

佢可能唔知共產黨個執政位係呃番黎

講得啱
愛國先至要反共

一黨專政

咁答好正常
做官做成世咩
如果佢退休後想移民俾人翻舊賬
咪即係捉蟲入屎忽

搞到好似gal game男主一腳踏兩船最後比人揭發，結果比兩條女逼表態咁

點答都係死，一樣dead end，黎個school day捅人渣誠

1946 年, 佢都未得天下, 梗係講到天花龍鳳, 唔係點氹到班on9 仔為佢賣命

掉撚哂你全家啲外國passport先講啦

眼中只有民進黨

係囉，同埋中國除左係國家名都可以係地方名

預其會夾硬話共產黨係由人民選出來